或者就這樣吧

或者就這樣吧
不要再去找她
你經已失去她
便由她去吧

那年第一次失去她 還未學會瀟灑

是結束得不夠浪漫吧 你才這麼不捨得她

你那麼愛她 為什麼不把她留下
為什麼不說心裡話